沙田區尋雀

品種系紅耳鵯
14號下午於秦石邨走失
系一隻好親人嘅雀仔
叫「皮皮」會應人會飛去人身上
鼻上有傷口
薄酬2000

個頭咁型

雀應該都幾難搵
推 加油

gel頭雀

推 好可愛

野貓

推

推
有冇腳環架？

qq
中間嗰張做咩jer 到咁行
btw 而家街上邊有好多呢種學飛雀仔，都唔知邊隻係你嘅

呢隻品種真係難搵 比較常見
無環難認
希望樓主早日尋到鳥

呢隻品種嘅雀仔係咁🙈

加上唔係鸚鵡有人見到都會覺得係野雀

冇
未大曬所以冇腳環，依家三個月大

皮皮已經算識飛🤔頭頂得幾條毛係特色比較容易認到🙈